\beginsong{Luisa}[by={M. Bettelli}]

\beginverse*
\nolyrics \meter{6}{8} \[A A4 | A A4]
\endverse

\beginverse
L'es\[A]tate col sole e la \[4]noia
\chordsoff
ogni tanto dal viale una voce
lento e dolce il pomeriggio si scioglie
puoi sentire il suo canto d'amore
solo i quadri alle pareti
che ti fissano senza guardare
sembra che ti sorridano sempre
o è la birra che ti porta lontano.
\endverse

\beginverse*
\nolyrics \[E | D | D | A | A//]
\endverse

\chordsoff
\beginverse*
Come ovatta le strade dei pioppi
i ragazzi le brucian ancora
si divertono a vedere le fiamme
mentre giocano a prendersi in giro
i tuoi pensieri ed i tuoi sogni
i ricordi di un'infanzia felice
te li stanno rubando dal cuore
mentre piomba pesante la sera.
\endverse

\beginchorus\chordson
\[E] E Luisa \[B-]sogna \[C#-]Kerouac
\[B-] e la Cali|\[A]fornia, \[A4]| \[A A4]
\[E]ma Daniele sa
che \[D]non finirà mai \[//] il suo ro\[A]manzo. \[G]
\nolyrics \[A G | E | A A4 | A A4]
\endchorus

\beginverse
Tutto il giorno ti passa incompiuto
resta poco la sera da fare
parli un po' con gli amici di sempre
e poi taci e li lasci cantare
le domande che hai fatto per caso
son rimaste senza risposta
qualcuno le chiama stranezze
ma tu puoi chiamarli anche dubbi.
\endverse

\beginverse*
E così mentre passi la notte
sorseggiando un boccale di birra
cerchi in giro fra i visi un po' spenti
un amico che ti faccia parlare
proprio allora ti trovi da solo
sulla strada che ti porta a casa
mentre un colpo di vento improvviso
ti accarezza il viso e le mani.
\endverse

\endsong
